有無人記得一字馬

後尾去左CAPTV就無再見過佢地

仲記得愈住愈細嗰條

佢哋去咗邊

當年captv齊哂一字馬+學舌鳥+豪腎 都幾屈機。

中大條片好高汁請埋C煙一齊拍片

真係好癲

同類片得學舌鳥差唔多咁高汁

男人心

登記做選民

去晒邊